有冇巴打識整電視？

話說我都好耐冇開過電視
個電視就變左咁

於是我就爬文
見d台灣仔話係燒左粒電溶
換左就搞掂
但我拆開黎睇又唔覺d電溶有爆或左漲嘅情況

有冇識整電視嘅巴打可以指點下迷津

冇人…

唔似壞電容，
而家電視咁平，唔好整啦
怕你愈整愈傷心

留名睇電腦大爆炸